黎緊一星期嘅活動已經安排好

今日有放過啲死曱甴入去嘅商場 黎緊個星期一至日都唔洗做生意
千其唔好日日逼爆個商場呀
沙田
太古
大埔
麻煩其他手足補上如果有漏

1

2

3

4

5

6

7

9

10

係時候打死曱甴！

冷靜, FC咗入面有冇商場係警察自己衝入去而唔係保安放入去先
唔好誤搞中立/自己人

就睇下各大商場聽日有咩解釋

大埔有片係保安放

8

仲星期六日？日日放工就去 好好玩吖嘛 放啲死曱甴入商場吖嘛

荷里活

聽朝爆眼義士開court

1030 高等法院

ppppppp

菠蘿蓋腳眼骨斷手指骨
取眼割耳割嘴肉剃眉肉

香港人！還拖！

私了藍絲一定要係五官留下不可逆轉創傷

有隻mon post狗偷偷留下負評

甴近平

唔洗負評呀 黎緊日日都可以入商場歎冷氣
老婆就係屋企俾人屌到出曬水

夠鐘番屋企喇mon post狗

超級城同新城市走唔甩啦

根據新港城經驗, 聽日好大機會全商場唔開

聽日？日日啦

我代打工仔多謝你呀又可以多日假去懲罰黃店

又多隻mon post狗負評
做咩呀 好驚平日都要開工？宜家連咇都唔洗行日日係曱甴屋打飛機好爽呢

商場保安頂咗頂唔住 又好似上次馬𩣑山咁俾人拉
唔頂就係咁嘅下場
其實都係啲曱甴無視私人地方 鳩衝入黎
要承受嘅 應該係曱甴屋

你做下個樣我相信冇市民會怪你 扮都唔扮仲要俾人影到你放狗入黎就冇計傾啦我地緊係知你地頂唔住啦
曱甴屋咁多曱甴好污糟架 唔好行咁近 我通常會用火燒咗屋企啲曱甴屋 乾手淨腳

又多隻mon post狗
負評就唔洗做？啲OT錢留番黎醫cancer啦
應該係俾你啲狗仔醫cancer先岩 你地要長命百歲 百病纏身呀

又有留言水人去警局

巴打唔好亂講上面講緊曱甴屋咋
香港警局係全地球最神聖嘅地方 得香港皇軍先可以入去

推

和你塞商場篇

星期三 Sogo見

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！
[url]
[/url]

唔係塞係行街 放曱甴放得你咁過癮吖拿

要唔要幫popcorn搞旺個場？

太古城商場已經澄清咗了

要俾啲機會人嘅 出聲明話冇放過曱甴入黎 係佢地自己衝入黎嘅

佢又有份放曱甴？
有嘅就冇可能唔預佢啦

將軍澳popcorn

日日商場唱歌啦

暫時我就知冇popo係曾經入過黎

但我覺得 popcorn係under黨鐵 我個人覺得將個活動移師去商場去會係低成本得黎 成效又比較高

將軍澳做咩事有冇人講下
點解咁多綠色曱甴 好可怕

將軍澳首選

贊成嘅 但要針對今日嘅行為處理咗先我覺得
黨鐵唔洗講都一定搞架啦

將軍澳手足去太古先得唔得
針對今日嘅行為先好似好啲

太多人行街咪塞住咗

鑽石山荷里活廣場

咁就冇人想啦 廁所都去唔到你話幾慘

［最新戰術討論］拉一派打一派，分化敵人

手足都有道理 一件事還一件事

好

香港咁多商場點解淨係玩呢幾個

你睇下今日邊個商場放啲曱甴入去好似公廁咁自出自入

商場係黎緊既大方向香港咁多商場有排玩

保安唔放即刻告阻差辦公...

不過唔係幫佢講好說話
贊成照樣和你shop

新城市之外應該去埋新鴻基其他商場 起碼係沿線鐵路 包括moko

認同 先針對處理同睇下其他商場點回應
大方向係經濟攬炒嘛 我陣係想見到黃店排長龍 其他可以食屎

pppppppppp

612 721 831 101

放就一定架喇大家都明 但你俾人睇到商場冇報警係啲曱甴自己衝入黎 對商場形象都好啲吖
同埋追究起上黎 啲曱甴憑咩入私人地方 冇人報驚

巴打多謝提醒 大家記得日日提住721
敵人話唔好再同佢講721

Tui

巴打點睇

係時候燒去既得利益者身上喇

有冇人諗過去建制派議員屋企搞遊行

感謝巴打 但針對咗今日個幾個先

太古應該唔會主動放狗嘅 但會唔會係保安自把自為就另計啦

放唔放都可以 最緊係推俾多啲人知
總之我唔想見到啲曱甴平日有得休息係曱甴屋打飛機 我要佢地OT到生cancer冇時間陪老婆 老婆日日係屋企俾人屌到出水

咁就交出個保安啦我係咁仆街架喇

［有片］議員趙家賢俾暴徒咬甩耳

Fc 你老母

曱甴近平

。

支持平日入去問佢拎cctv睇下有冇保安帶路

要佢啲鋪開唔到好啲

點睇都係海港城+11 MUSEA

咁你都搵d目標做開唔到係目的 拎cctv同交代先係集人的籍口

記得提人帶罐罐裝野飲
有時口渴嫁嗎
但聽講好似勁過磚
聽講

收到問下邊個放曱甴入黎都好

唔好畀仇恨搞到自己唔識FC

好撚有用
啲曱甴驚到仆街

仲有尖沙咀啲商場

無屯門市廣場？ 今日又趕啲市民走 上次又放防暴入黎去360拉學生

要加埋啦屌 日日玩
好鍾意出賣你啲客吖嘛

戇鳩

打曱甴

d鋪閂左8成就好轉場去下個商場
唔好懶死係到俾人捉

唔FC就真係on 9嘞

剩係太古都影住保安指路 帶人入去 保護斬人藍絲
夠唔夠？

夠
確認左，咁就值得行動喇

Sogo 星期三感謝活動開始

大把支那人落黎

荷里活廣場放人入去搜袋拉人 32影到晒

利申：mon Po 狗你好，本人不支持暴力及破壞行為

好想去行街！

我真係要瘋狂講
去商場好過去遊行 (如果冇不反)

收嗲啦，你FC 證明佢地冇lor

想問有冇啲藍底商場
可以搞嗰啲先

太古一定係

今次真係 真懲罰。咁撚鍾意放狗入黎呀嗱 再有下次就裝修

唔好畀仇恨搞到自己唔識FC同淨叫人收嗲
check咗警察係俾保安帶入嚟咪罷買囉
check到警察係自己入嚟咪照正常囉 (eg譚仔, FC後證明日資+清白)

今日牽涉咁多個商場，FC係需要時間

book左去拎AirPods

警甴
死曱甴
習曱平

你FC 到唔係咪唔搞lor

淨係叫人FC, 阻其他人做野

屌你老母

冇人叫你FC之後、證實係保安放警察入商場之後唔做嘢喎
只係希望大家唔好殃及保安有阻但警察自己衝入去嘅無辜商場
不過算啦，你咁激動
一時火遮眼，唔識FC姐
下次記得啦